點樣去除衫上既煙味

同呀嫲呀爺住
呀爺食左幾十年煙
成日都起廳到煲煙 啲衫晾起廳吸晒啲煙味
啲校服都有陣煙味 比同學話有煙味果下心好難受 心諗關我撚事咩 又唔係我食煙
求方法除煙臭味

拎落街洗。

買過件新

每次見到佢食都掌鳩佢咀
掌到佢唔食為止

用屎洗，以毒攻毒

講就威 做就

學生仔洗親都係得三兩件 點拎出街洗

有冇得溝通吓
直接同你呀爺講 佢啲煙味幫你趕絕人緣
叫佢去廚房 或者廁所食

搬走啦

老屎忽點會聽你講呀 自己有間房仔唔洗直接聞已經謝天謝地

吹風扇

屌，有房就掛d衫入房喇

Ching認真？

咁部機洗完衫唔係每次都係我晾嘛

噴野

有諗過 但噴咩？

坑渠水據說可以中和煙味

百花油

咪呀 噴落去嗰種混合味仲臭呀
我屋企嗰件老嘢都係比我屌到入廁所
咁冇計啦 不如你同佢一齊食算啦

自己洗

試過噴香水同清新劑

同啲同學講暴龍哥身上面點可以無煙味架on9

又香又有用

買呢隻 一盒有三個香包 放一個落衣櫃 全部衫都勁香

同步 但係我覺得香包keep到耐d